好似明白咗「攝影係眼睛嘅延伸」呢句話

又幾大抽咁喎

P既，佢地腎虧兼陽萎

張相有冇十年前？

個model個奸笑

經典

Gum你有無聽過...
「攝影是看見一點點的未來」

中間同最右唔成立